請del post

聽講poly入面好多菠蘿

Sorry

推

del左啦

點解要del